Netflix Ozark 主角老婆賤格到

啱啱睇到第二集 啲女人偷食仲咁多借口

People cheat! Wtf

仲要星左男主角幾巴 如果調返轉男角色咁樣打女人一早上曬報紙